呢兩日暴警做多左樣野

暴警已經淪為港共嘅人肉propaganda
近兩日見d 暴警口水多左，總有幾個大聲公同你講
「你地唔啱」「你地破壞」「廣大市民支持警方」「表達訴求唔應該咁做」
之類嘅論述，而且唔係個別event，而係度度都係咁，字眼上都有
「良好市民」「和平穩定」嘅Phase，
應該係上頭作戰指令，用黎響應返淋病記者會嘅說法，不求反駁，務求重複，唔影響前線手足都影響睇live睇新聞嘅人
（呢幾日街坊廢老大聲左應該都因為有口水可以執）

同埋感覺上故意由人掟石同放火先
等TVB拎哂鏡頭又入黑先放黑狗
想拉得「名正言順」啲

可能係為左啲狗係記者會想剪接播番出黎